突發 中共疑似私印美元

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

我黨又有新技術 唔推唔得

以前都好似講過金日成印假美金
北韓都做到，中共無理由做唔到

玩呢d 好易亡國

好似話太新嘅美金就係北韓印

如果係真，出得兵？

不用理會。
儍。

大陸啲人民幣啲技術差到咁學人印美金？

笑咗

金日成印美金。
哈哈哈。
咪玩啦

無知真係可怕

FBI is watching you

印多D 印到全世界都唔敢同支那做貿易就係食草時代既開端

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

FC?

你講緊嘅年代嘅美金，
同而家美金差天共地

柒左就收皮啦 豬閪..

核彈

放去Donald Trump個twitter

識鬼英文咩

識鬼中文咩

電影都有拍啦

人民幣係廢紙黎 印咁靚做乜
印美金就唔同呢

推推推